[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

宜家文宣好大問題係只接觸到同溫層
睇新聞睇到好嬲但好多港豬比cctvb洗腦

[size=5]
建議大家聽日開始喺袋或者身上掛文宣材料[/size=4]
迫啲港豬平時行街返工買餸都見到

文宣材料可以有以下特點
1. 非同溫層自high文宣
2. 比較多資訊，唔好得句口號
3. 有cctvb無既資訊，例如黑警暴行，警黑合作，林鄭既大話
4. 有截圖吸引注意同證實係事實

歡迎大家繼續拋磚引玉

推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

自推

自膠打錯size

有得諗

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

有長輩既可以sd長輩圖
加搭車時airdrop散出去

人人都係文宣組！文宣圖集中post

推

大家印出黎痴上身掛喺袋